{
  "Access to instances": "访问实例",
  "Admin adapter settings": "admin适配器的设置",
  "Allow access only to specific instances": "只允许访问特定实例",
  "Apply access rights for selected instances": "对选定实例应用访问权限",
  "Authentication was deactivated": "身份验证已停用",
  "Background": "背景",
  "Background color of the login screen": "登录界面的背景颜色",
  "Background image": "背景图片",
  "Disable authentication": "禁用身份验证",
  "Events threshold value": "事件阈值",
  "Hide logo": "隐藏图标",
  "IP": "IP",
  "Ignore warning": "忽略警告",
  "Let's Encrypt settings": "Let's Encrypt的设置",
  "Listen on all IPs": "监听所有IP",
  "Login timeout(sec)": "登录超时时间（秒）",
  "Own motto": "自己的座右铭",
  "Port to check the domain": "用于检查域的端口",
  "Port": "端口",
  "Private certificate": "私有证书",
  "Public certificate": "公共证书",
  "Run as": "运行身份",
  "Secure(HTTPS)": "安全（HTTPS）",
  "Set certificates or load it first in the system settings (right top).": "设置证书或者在系统设置中加载证书（右上角）。",
  "Unsecure_Auth": "密码将通过不安全的连接发送。要保护您的密码，请启用安全连接（HTTPS）！",
  "Use Lets Encrypt certificates": "使用Let's Encrypt的证书",
  "Use this instance for automatic update": "使用此实例进行自动更新",
  "Warning!": "警告！",
  "every 12 hours": "每12小时一次",
  "every 2 days": "每2天一次",
  "every 2 weeks": "每两周一次",
  "every 3 days": "每3天一次",
  "every day": "每天",
  "every week": "每周",
  "explain_access_instance": "有一个选项允许访问所选实例的特定配置页面。",
  "manually": "手动",
  "monthly": "每月一次",
  "place here": "将文件放在这里",
  "tooltip_auth": "需要登录名和密码才能访问管理页面。这可以在用户选项卡上进行管理。",
  "tooltip_autoUpdate": "定期检查适配器的更新",
  "tooltip_bind": "管理员将侦听的IP地址",
  "tooltip_cache": "启用浏览器缓存。",
  "tooltip_certChained": "链式证书。根证书+公共证书。请在系统配置中管理它。",
  "tooltip_certPrivate": "私有证书。请在系统配置中管理它。",
  "tooltip_certPublic": "公共证书。请在系统配置中管理它。",
  "tooltip_defaultUser": "将当前用户设置为自动登录用户",
  "tooltip_leEnabled": "使用Let's Encrypt证书",
  "tooltip_lePort": "服务器的challenge端口。Let's Encrypt仅支持端口80，但是在路由器中使用相应的设置，可以使用任何端口",
  "tooltip_leUpdate": "此实例将每3个月更新一次Let's Encrypt证书",
  "tooltip_port": "admin界面的端口。它必须是可用的。如果没有以root身份运行，则无法使用1000以下的端口。",
  "tooltip_secure": "启用SSL协议。admin界面将通过https://而不是http://访问",
  "tooltip_thresholdValue": "如果浏览器在3秒内收到太多事件，将停止刷新",
  "tooltip_ttl": "登录超时时间。超时后用户将自动注销。",
  "users permissions": "用户权限",
  "Use react UI(experts)": "使用React UI（专家）",
  "Use old UI": "使用旧的用户界面",
  "Authentication": "验证",
  "Auto update": "检查更新",
  "Cache": "缓存文件",
  "Chained certificate": "链式证书",
  "Enabled": "已启用",
  "Let's Encrypt SSL": "Let's Encrypt SSL",
  "Login background": "登录背景",
  "There is a option to allow access to the specific configuration pages of selected instances.": "有一个选项允许访问所选实例的特定配置页面。",
  "Config": "配置页面",
  "Tab": "标签页",
  "Read about Let's Encrypt certificates": "阅读让我们加密证书",
  "Login timeout": "登录会话持续时间",
  "sec": "秒",
  "Use background image": "使用背景图片",
  "Upload image": "上传图片",
  "Undo": "撤消",
  "End date": "结束日期",
  "End time": "时间结束",
  "Insert entry": "插入条目",
  "No data in history for selected period": "所选期间的历史记录中没有数据",
  "1 minute": "1分钟",
  "Discard": "丢弃"
}